《十月初五的選戰》

香港人=祝君好
曾俊華=文初
林鄭月娥＝司徒禮信
長毛=金勝
葉劉=萬珠莎華

寧願沒擁抱 共你可做愛

Up

垃圾著片佬打手

up